遍地開花.筲箕灣警署

有冇人可以講下今晚個邊發生咩事？純粹好奇想知

有冇圖/狗既柒野可以煲大佢？

利申：今晚去左圍天秀同天水圍狗屋圍狗，差啲中煙花

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！